#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-07-18 04:40+0000\n"
"Last-Translator: Feng Shu <tumashu@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_reporting/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"

msgctxt "field:gnuhealth.epidemics.report.open.start,demographics:"
msgid "Demographics"
msgstr "人口统计学"

msgctxt "field:gnuhealth.epidemics.report.open.start,end_date:"
msgid "End"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:gnuhealth.epidemics.report.open.start,health_condition:"
msgid "Condition"
msgstr "健康状况"

msgctxt "field:gnuhealth.epidemics.report.open.start,start_date:"
msgid "Start"
msgstr "开始"

msgctxt "field:gnuhealth.evaluations.open.start,end_date:"
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:gnuhealth.evaluations.open.start,group_by:"
msgid "Group By"
msgstr "分组依据"

msgctxt "field:gnuhealth.evaluations.open.start,start_date:"
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

msgctxt "field:gnuhealth.evaluations_doctor,doctor:"
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

msgctxt "field:gnuhealth.evaluations_doctor,evaluations:"
msgid "Evaluations"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.evaluations_sector,evaluations:"
msgid "Evaluations"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.evaluations_sector,sector:"
msgid "Sector"
msgstr "科室或病区"

msgctxt "field:gnuhealth.evaluations_specialty,evaluations:"
msgid "Evaluations"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.evaluations_specialty,specialty:"
msgid "Specialty"
msgstr "专业"

msgctxt "field:gnuhealth.summary.report.open.start,demographics:"
msgid "Demographics"
msgstr "人口统计数据"

msgctxt "field:gnuhealth.summary.report.open.start,end_date:"
msgid "End"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:gnuhealth.summary.report.open.start,institution:"
msgid "Institution"
msgstr "医疗机构"

msgctxt "field:gnuhealth.summary.report.open.start,patient_evaluations:"
msgid "Evaluations"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.summary.report.open.start,start_date:"
msgid "Start"
msgstr "开始"

msgctxt "field:gnuhealth.top_diseases,cases:"
msgid "Cases"
msgstr "例数"

msgctxt "field:gnuhealth.top_diseases,disease:"
msgid "Disease"
msgstr "疾病"

msgctxt "field:gnuhealth.top_diseases.open.start,end_date:"
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:gnuhealth.top_diseases.open.start,group:"
msgid "Disease Group"
msgstr "疾病分组"

msgctxt "field:gnuhealth.top_diseases.open.start,number_records:"
msgid "Number of Records"
msgstr "记录数"

msgctxt "field:gnuhealth.top_diseases.open.start,start_date:"
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

msgctxt "model:gnuhealth.epidemics.report.open.start,name:"
msgid "Epidemics Report Start"
msgstr "疫情报告开始"

msgctxt "model:gnuhealth.evaluations.open.start,name:"
msgid "Open Evaluations"
msgstr "打开评估"

msgctxt "model:gnuhealth.evaluations_doctor,name:"
msgid "Evaluations per Doctor"
msgstr "评估（按医生分组）"

msgctxt "model:gnuhealth.evaluations_sector,name:"
msgid "Evaluations per Sector"
msgstr "评估（按科室或病区分组）"

msgctxt "model:gnuhealth.evaluations_specialty,name:"
msgid "Evaluations per Specialty"
msgstr "评估（按专业分组）"

msgctxt "model:gnuhealth.summary.report.open.start,name:"
msgid "Summary Report Start"
msgstr "总结报告开始"

msgctxt "model:gnuhealth.top_diseases,name:"
msgid "Top Diseases"
msgstr "疾病排行榜"

msgctxt "model:gnuhealth.top_diseases.open.start,name:"
msgid "Open Top Diseases"
msgstr "打开疾病排行榜"

msgctxt "model:ir.action,name:act_evaluations_doctor"
msgid "Evaluations per Doctor"
msgstr "评估（按医生分组）"

msgctxt "model:ir.action,name:act_evaluations_open"
msgid "Evaluations Report"
msgstr "评估报告"

msgctxt "model:ir.action,name:act_evaluations_sector"
msgid "Evaluations per Sector"
msgstr "评估（按科室或者病区分组）"

msgctxt "model:ir.action,name:act_evaluations_specialty"
msgid "Evaluations per Specialty"
msgstr "评估（按专业分组）"

msgctxt "model:ir.action,name:act_top_diseases_form"
msgid "Top Diseases"
msgstr "疾病排行榜"

msgctxt "model:ir.action,name:act_top_diseases_open"
msgid "Top Diseases"
msgstr "疾病排行榜"

msgctxt "model:ir.action,name:act_wizard_epidemics_report"
msgid "Epidemiological Surveillance"
msgstr "流行病学监测"

msgctxt "model:ir.action,name:act_wizard_summary_report"
msgid "Summary Report"
msgstr "总结报告"

msgctxt "model:ir.action,name:report_epidemics_information"
msgid "Epidemiological Surveillance"
msgstr "流行病学监测"

msgctxt "model:ir.action,name:report_summary_information"
msgid "Summary Report"
msgstr "总结报告"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_evaluations_open"
msgid "Evaluations Report"
msgstr "评估报表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_institution_epidemics_report"
msgid "Epidemiological Surveillance"
msgstr "流行病学监测"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_institution_summary_report"
msgid "Summary Report"
msgstr "总结报告"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_top_diseases_open"
msgid "Top Diseases"
msgstr "疾病排行榜"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "0"
msgstr "0"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "15 – 45"
msgstr "15 – 45"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "15-44"
msgstr "15-44"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "45 – 60"
msgstr "45 – 60"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "45-60"
msgstr "45-60"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "5 – 14"
msgstr "5 – 14"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "5-14"
msgstr "5-14"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "< 5"
msgstr "< 5"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "<5"
msgstr "<5"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "> 6"
msgstr "> 6"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid ">60"
msgstr ">60"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Age group"
msgstr "年龄组"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Birth"
msgstr "出生日期"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Cases by age group"
msgstr "按年龄组划分的病例"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Confirmed cases"
msgstr "确诊病例"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Death"
msgstr "死亡"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Deaths"
msgstr "死亡"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Distribution by"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Distribution by Socioeconomic Status"
msgstr "按社会经济地位划分的分布"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Epidemiolog"
msgstr "流行病学"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Ethnic group"
msgstr "少数民族"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Female"
msgstr "女性"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "In health system"
msgstr "在卫生系统中"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "In t"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "LibreOffice/7.1.8.1$Linux_X86_64 LibreOffice_project/10$Build-1"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Living Population"
msgstr "人口数量"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Male"
msgstr "男性"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "NaN"
msgstr "空值"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "No Age"
msgstr "无年龄"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "No DoB"
msgstr "无出生日期"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Period"
msgstr "周期"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Print Date:"
msgstr "打印日期："

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Registrations"
msgstr "注册"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Surveillance"
msgstr "监控"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Total"
msgstr "合计"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "at"
msgstr "在"

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "certs"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "his period"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "ical"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "to"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.epidemics.report:"
msgid "Σ"
msgstr "Σ"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "0"
msgstr "0"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "0-4"
msgstr "0-4"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "10-14"
msgstr "10-14"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "100"
msgstr "100"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "100-104"
msgstr "100-104"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "104"
msgstr "104"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "105+ years old"
msgstr "105 岁以上"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "15 – 45"
msgstr "15 – 45"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "15-19"
msgstr "15-19"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "20-24"
msgstr "20-24"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "25-29"
msgstr "25-29"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "30-34"
msgstr "30-34"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "35-39"
msgstr "35-39"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "40-44"
msgstr "40-44"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "45 – 60"
msgstr "45 – 60"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "45-49"
msgstr "45-49"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "5 – 14"
msgstr "5 – 14"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "5-9"
msgstr "5-9"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "50-54"
msgstr "50-54"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "55-59"
msgstr "55-59"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "60-64"
msgstr "60-64"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "65-69"
msgstr "65-69"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "70-74"
msgstr "70-74"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "75-79"
msgstr "75-79"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "80-84"
msgstr "80-84"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "85-89"
msgstr "85-89"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "90-94"
msgstr "90-94"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "95-"
msgstr "95-"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "95-99"
msgstr "95-99"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "99"
msgstr "99"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "< 5"
msgstr "< 5"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "> 6"
msgstr "> 6"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Age Group"
msgstr "年龄组"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Age range"
msgstr "年龄区间"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Birth"
msgstr "出生"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Death"
msgstr "死亡"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Dx"
msgstr "影像"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Evaluations"
msgstr "评估"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Female"
msgstr "女"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "GNU Health Summary Report"
msgstr "GNU Health 总结报告"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "In health system"
msgstr "在卫生系统"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "In t"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "LibreOffice/7.1.8.1$Linux_X86_64 LibreOffice_project/10$Build-1"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Living Population"
msgstr "人口数量"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Male"
msgstr "男"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Male stacked"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "NaN"
msgstr "空值"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "No Age"
msgstr "无年龄"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "No DoB"
msgstr "无出生日期"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Non-Dx"
msgstr "无影像信息"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Period"
msgstr "期间"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Population Pyramid"
msgstr "人口金字塔"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Print Date:"
msgstr "打印日期："

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Registrations"
msgstr "注册"

#, fuzzy
msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "at"
msgstr "在"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "certs"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "chart"
msgstr "图表"

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "his period"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "new"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "to"
msgstr ""

msgctxt "report:gnuhealth.summary.report:"
msgid "Σ"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.evaluations.open.start,group_by:"
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

msgctxt "selection:gnuhealth.evaluations.open.start,group_by:"
msgid "Sector"
msgstr "科室或病区"

msgctxt "selection:gnuhealth.evaluations.open.start,group_by:"
msgid "Specialty"
msgstr "专业"

#, fuzzy
msgctxt "view:gnuhealth.epidemics.report.open.start:"
msgid "Main"
msgstr "主要情况"

#, fuzzy
msgctxt "view:gnuhealth.epidemics.report.open.start:"
msgid "Sections"
msgstr "科室或病区"

msgctxt "view:gnuhealth.evaluations_doctor:"
msgid "Evaluations"
msgstr "评估"

msgctxt "view:gnuhealth.evaluations_sector:"
msgid "Evaluations"
msgstr "评估"

msgctxt "view:gnuhealth.evaluations_specialty:"
msgid "Evaluations"
msgstr "评估"

msgctxt "view:gnuhealth.summary.report.open.start:"
msgid "Main"
msgstr "主要"

msgctxt "view:gnuhealth.summary.report.open.start:"
msgid "Sections"
msgstr "科室或病区"

msgctxt "view:gnuhealth.top_diseases:"
msgid "Cases"
msgstr "例数"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.epidemics.report.open,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.epidemics.report.open,start,open_:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.evaluations.open,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.evaluations.open,start,select:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.summary.report.open,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.summary.report.open,start,open_:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.top_diseases.open,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.top_diseases.open,start,open_:"
msgid "Open"
msgstr "打开"
